一齊9年 剛剛帶左帽 你問我答

痛到我

帽事嘅
樓主唔好唔開心啦

點發現

我嘗試緊冷靜

係咪好想打尻個男

唔好忍

佢跟左仔去旅行 朋友報串比我

朋友姐

比人中出到d精係塊西到慢慢流出黎了
佢隻豬係咪你食？
係就再中出即飛
臭雞

痴撚線

巴打振作呀

望佢老母生癌死啦

我好人黎 叹

可能蓋綿被純聊天呢

咁肯定?

忍一次啦 9年唔容易
佢返黎同人求婚 唔肯就分手

點解決？

一定要中岀即飛
有得一次就會有第二次

一次不忠 百次不用呀

九年都唔結婚？

咁都忍得？

mk 妹: 「屌，會唔吾會你梨朋友想追溝你條女昆尻你呀牙？」

你都ON9既~男人怕咩?

9年唔容易架，不如原諒佢一次啦

唔好放返佢出黎啊大佬

點解九年一定要結婚 唔結就係帽人既理由？

謝謝你巴打
真心

多謝 我會

一定要搵個男既出黎 一定

佢老母對我都好仆街

連登仔一定叫你中出即飛
不過已經9年，值唔值得自己諗

我都想係咁

係我就唔忍 吹雞隨時call我

有相

有咩打算

可能有用套呢

佢旅行完返來未?
有冇諗過同佢攤牌?

其實我好怕佢搵返我
因為我會心軟
我係好撚廢

起賤人底好正路姐

暪住你去旅行
點忍到呀

不過就算你忍到
條女都未必肯同返你一齊喇
唔好諗咁長遠先
攤左牌再算

樓主有咩打算

9年
條女都帽你
你覺唔覺得其實雙方都有問題呢？

冇
我同個男仔講左一句
就自己行開左

on99 咁既說話都講得出口
仲同人求婚

唔好殺人呀

單獨去旅行姐。最多俾人中出幾次

帽事既巴打

講真個句
我同佢一齊咁多年都未中岀過佢
因為我太錫佢一定要用套

其實心靈上佢以前試過
但佢細路女原諒佢

哇屌

真係覺得你好慘

因為我地好細個就一齊
依家先20頭

開名

唉

約條仔出黎
溝左佢

你肯定係剛剛先戴?

我係好愛佢
愛到麻目

20頭就唔驚啦 大把世界呀

20頭大把世界啦巴打 我又係岩岩戴完帽 果斷除 痛就係痛d 不過條女派得帽都代表你地唔係最適合對方嗰個 睇開d

多謝你巴打
我身邊啲朋友都想斬柒佢啦就嚟

車 大把青春，下個更可愛，除番開九年叫雞錢。其實差唔多。

仲要無性病 抵番哂啦。
仲有男人係愈黎愈增值。20頭就食多啲女啦傻尻。

一定搵個男既出黎

多謝人幫你埋單都要既

佢哋而家左旅行

想自閉一排先

9年 真係好慘 諗到都痛
不過巴打仲後生
快d搵過個

開個tg group等我地幫手啦

睇返你post, 佢有錢過你好多?

而家各自做緊乜工作/讀緊乜

講真個句一齊左咁多年心靈上出軌個人認為比起肉體上出軌打擊更大

其實中間發生左好多野
我依家係聯絡唔到佢

係，但妳咁先知佢唔係妳要既。
都未結婚 結左先帽妳仲慘

多謝巴打支持但係我唔會咁做我只係驚冇人同我傾計我走左去跳樓

嘩
20頭已經9年即係好可能15.16歲就一齊到依家.....
唉

聯絡唔到，佢去左月球呀？
藉口黎嫁

咁撚賤，抵你條老母生腫瘤

恭喜樓主
呢啲女不要也罷

唉 巴打 啱啱出黎社會就帶帽 會唔會傾下好啲 話哂9年 3 5 7 都過到 咁就散好可惜

衰撚過雞

已經講左 然後我block左佢 但我有一樣野冇block到佢 因為我好撚廢地仲希望佢同我講返野

自閉

講真 女人都係雞 唔洗太上心
諗下身邊有咩值得你放時間落去重好

帶帽仲唔散呀
帽唔係話戴就戴到嫁。。咁樣既女仔。
樓主九年都調較唔到真係不要也罷啦

有
我有真心
因為我太縱容佢

唔會啦我好理性架

Long D好難唔帽事

又得

旅行都去埋，心靈同肉體都出晒軌啦
加油巴打

一個月左右啦

好心痛

我真係覺得樓主唔好再浪費時間係條臭雞身上 你已經浪費左九年 唔好再傻落去

女人真係不得了

post對狗男女出黎喇

多謝你巴打好勵志

有口難言唉

Block晒佢就岩
呢啲女人唔值得你再花一秒去諗佢

算啦 等佢內疚一世
加油巴打

係 琴日打打下文件個朋友send張相黎
我望左望停咗停 一拳打左落去張枱度之後走去廁所又一拳打左落去玻璃度 之後坐返喺度繼續打文件

係妳識到下條女之前咪打住飛機先。
條女番黎話知錯仲同妳係咪一齊既話一定要執多幾劑。

但要帶套。。。同埋有bb都唔好信係自己。傻尻

多謝巴打好心但係我只係想人傾吓計

我秒回嫁

巴打 我11年都分手 仲要知我就快求婚

佢鐘意人就即同我分

過多2星期就同埋人一齊

搞到佢唔似1腳搭2船

佢曾經有錢 後來屋企發生有啲事 之後我靠兼職佢照顧佢 我依家見緊工 佢讀緊大學

一早就唔鐘意妳啦

好驚

唉..

拍拖十年路過

都係唔捨得中出

佢同個男仔去旅行然後封鎖左我我

多謝你

咪姐係叫妳下個更可愛囉，記住呀 下個要影閃卡呀
閃卡是情趣黎一定要有

日日睇連登見到有人帽
其實我都冇諗過
會發生係自己身上嗰種感覺真係好神奇但有覺得自己出奇地好冷靜

衰啲講佢根本唔想同你一世

我嘅溝通之門永遠都係打開但佢永遠都係逃避問題

佢block 你 定你 block 佢呀

放開啦搵過第二個

是但啦
雖然係傷 但起碼我咩都玩過 又同居過 咁都有人埋單

有架喇我而家向緊我理想進發

我認我廢

都堅持到幾年野 今年咪出事

謝謝你

多謝你
我WhatsApp已經俾人炸到傻咗 個個都爭住屌我

返大陸行返轉

你就知每個女人個額頭都有個銀碼

玩完之後 先再溝新女

知道了

你肯同我傾我實肯

屌左九年咪當換新閪lor

好誇張下喎
咁巴打點樣應對

一齊咗幾耐 分咗手未 有冇踢爆佢

唔好心軟啦

welcome

我以前日日喺度睇人講自己帶帽真係冇諗過自己都有咁嘅一日

樓主加油，而家先廿頭，專心事業麻醉下自己，約fd飲酒呻下，點都好最緊要唔好比自己空閒落黎，會過去的

係
好少人會明愛一個人去到咁嘅程度係點

咁多年點會冇

綠帽唔怕帶，最緊要除得快。
妳諗下妳係個mk仔，見到妳女朋友正一定想yo佢想屌佢嫁啦。

條女把持唔住唔係妳既錯。

女人都係雞，除左妳真正要遇到個個。

帶帽咪下個囉。
時間會帶走一切。妳今日痛，一個月後就無咁痛了
仲要因為帶帽散，更本唔洗痛

9年都帶帽 呢D臭雞唔好撚要 G持樓主

佢去旅行之前block我
我發現左件事之後block哂佢所有野除咗某個app

一齊咁多年
唔記得咗點樣溝女已經

咁咪岩，等佢就結婚意外流出。
我同妳講呢啲先係贏家。

派帽呀拿，雞

點都好 唔好諗住自殺
一齊左9年係好難得 宜家比人帽肯定係好痛
既然係咁 咪當你宜家認清佢唔係一個值得比你當係老婆嘅對象
早啲分開好過以後結左婚生埋仔先比人帽
到時就真係離又死 唔離又死
嘗試慢慢放手 做啲自己鐘意做嘅嘢分心一下
如果唔係就睇吓同班friend去個旅行散散心啦
唔好自己一個收埋收埋 想喊就喊
想搵人傾就上黎啦 我地成班巴絲都喺度陪你
加油啊

巴打？絲打？加油

傻瓜，會唔會唔識打飛機呀？

未試過叫雞
都冇打算叫雞

有病病呀 唔好

加油巴打 9年真係唔容易
眼見咁多人一齊咁多年都帽真係搞到拍拖都無信心

9
我單方面講咗分手
有

我又要人安慰

巴打帽左幾耐？

我都係20頭
一齊四年幾上一個月發現帽左一年
係無跡可尋既一年

Send張證據相俾佢，如果仲旅行緊都等佢玩得唔自在
然後斬欖

好波

好大頂

乜分手真係咁難咩
又唔係你錯
大大聲 理直氣壯咁同佢講分手

sd閃卡啦on9

真係咁易咩

連衫褲都綠了

我會努力唔心軟
但係回頭諗下自己放左幾多心機就等於你睇住一棵樹由細到大栽培佢為佢遮風擋雨結果你要親手斬左佢

巴打加油
我一年比人帽左
你一定痛過我好多

巴打加油，上黎吹下水，唔好諗埋一邊

如果樓主做錯野分手 錯過左就應該痛。
樓主只係心寧上突然空虛左。

感謝眼濕了

9年喎 要重新搵過一個人培養感情 了解對方

多謝你巴打見到你講都睇開咗少少
巴打有相關經歷？

Thx

帽得一次一定有第二次
分分鐘今次都唔係第一次
而家散痛返一年半載
定拖多幾年先散到時條女又上咗年紀
你唔同佢埋單佢又會屌9你 何必
到時就比人帽都要硬食

算啦

除咗單身之外 真係諗唔到防止戴帽嘅方法

好多謝你
好真心
係真係好痛

岩feel就遇到。
男人人生咁多九年

戒咗丁好耐

唔會啦

佢同個男既去邊旅行？係大學同學？
佢plan 左旅行又block 你其實佢個心都唔係你度...
搵多啲朋友傾下計...休息一兩年再重新出發喇...
即刻重新出發到你講我都都唔信...
令自己變得更好遇個更適合你既人喇..
世界上仲有好多好女仔...下個一定更好

我明啊
普通比人背叛已經好傷心
仲要比一個你本身打算一齊行埋下半生嘅人背叛
我連想像都唔敢想像...

其實好多時係因為其中一方對另外一方好好然後另外一方已經唔記得咗同其他人一齊嘅時候係咩感覺因為拍得太穩定所以想嘗試吓新事物唔係對對情侶都真係可以做到一齊咁多年又咁專一

話之係廿年都係咁話啦
除非你大方到條女可以開心share囉
咁就無野好講

1個月左右
依兩日諗返啲單我發覺其實係有組織有預謀

返大陸走一轉價值觀即時崩潰

的確我就係咁做

後生一定試過帽人，又試過比人帽。
妳條女都未揀定。妳又何必要痛呢。

我依家個個話明唔鐘意我，都同我係一齊。
大家都係尋開心姐，有咩所謂
睇開左妳就會發覺。

妳既好咪留比會欣賞妳既人囉。
條友帽妳，咪一秒變朋友

一年我真係接受唔到

佢派妳帽，妳咪派佢卡 雙贏。

因為佢叫我唔好走

介紹妳，松島楓。

仲有組織有預謀
臭閪

由頭到腳趾尾

個感覺好神奇架

我會了

都似係

女人就係咁

咁呀 咁唔好走呀傻尻，
屌多幾獲先啦

我以前好信任佢從來唔會睇佢電話因為我尊重佢
但我發覺係唔可行

佢地去完旅行返左黎味？

到分手個日都唔知係綠到骨子裏

唔撚係呀樓主 搵過個啦

去邊旅行就唔講啦已經有朋友發現左我身份
係我哋中學時期嘅同學

我心寧都好空虛。
但肉體好湖足

我一直都好相信佢 , 佢過去一年亦同我家姐 同d 兄弟打好關係 , 又點會懷疑佢
ps 佢係耶撚

通常易啲都係要有個朋友帶
但係我身邊嘅都係啲好正直嘅男仔

加油呀樓主 20頭唔洗驚 下個更可愛

佢對唔住你先...唔好聽佢講
感情雖然係2個人既事..
但係係佢有第三者介入令到你地有問題既時候..
佢講咩都唔再可信

師傅明白了

入tg雞虫group
去隔黎台都大把啦。

正臭雞！

執多幾劑呀臨走。

即刻睇睇

未

佢睇左未，有無反應?

詳情係點？

知道

哪有女

我會了
好多謝你

個男仔你識唔識

我同意

謝謝

咁一齊9年 咁多感情, 可以考慮比一次機會佢既
你既大愛可以令佢更內疚

有啲人分左手仲以為係和平分手。轉個一兩個月後同第二個轉交往。

仲以為咁快搵到下一個。
知內情個啲其實一早就綠了

佢唔係叫妳唔好走咩，依家有機會啦

開啟左張相
冇覆

妳聖人黎嫁，，唔好拉樓g落水啦。。
帽到個頭綠綠的。連肉體都出埋軌都比機會

唯一可以比機會係公平啲一人一次。咁先講機會

無用的，你條刺會一直係到
爭在唔知邊日hi到又痛多獲
呢啲事一定要斬欖

阿哥呢話唔定。

契哥契上床個隻

我不會講你知 其實是第幾次
和他相見 應否叫作外遇
對他有些意思 甚至想過明晚獨處
時候來了 卻想起你的臉

情人該守約 我也盡我本份 沒繼續錯下去
無論如何喝醉 無論如何空虛

歸家飾演你的好情人 專心一意共你溫存和熱吻
看你帶著童稚的亢奮 坦白會否徹底破壞氣氛
合著眼撫心自問 這一種背叛 無意要你傷心
自我麻醉 說謊手不會震

我想到忠與貞 然後是未了情
和他擁抱 可否叫作革命
也許有廝殺聲 但此刻我要慰藉
想到處看風景 溶掉我眼影

歸家飾演你的好情人 專心一意共你溫存和熱吻
看你帶著童稚的亢奮 坦白會否徹底破壞氣氛
在你與他中間找一道門吧 誰和誰被困
如偷聽出聲音 牆要碎裂 我將燈光校暗

纏綿時意念放空 只得畫面強烈震動
你和他 你和他 被接通

即管充當你的好情人 專心一意共你溫存和熱吻
我愛你亦同樣體貼你 不讓你知人可以更醜陋
直到你想不出當天在床上 誰人陪著我
上萬個謊言再接謊言 信我

送俾你，忘記啲賤貨啦

媽 好痛
撐住

真係好想放啲對話

其實我見到會扮唔知，番黎影多啲閃卡。

諗到都痛
加油呀巴打
振作

其實打擊好大想自己一個匿埋先

又唔係我
妳地介意既係心寧上既寂寞，
根本唔關帽唔帽事。

如果真係好愛, 咪比多次機會, 一次咁多
人一世

放啦放啦

你係女人？更內疚有咩用？
因為我愛佢所以就算自己痛都仲要繼續愛佢？
我話你聽你做到咁賤佢更加唔卸珍惜！

你忍得住唔打鳩佢個姦夫?

第一日姐，聽日又會少啲，後日又少啲。
但妳條jj唔會短啲嫁。
仲有免費雞就食多幾轉啦 除非平胸呀

千其唔好心軟呀
啲咁嘅女人

放部份啦，等大家幫你拆，不論係分定留，多D詳情花生，大家都比到意見你

講返嘢先算

。。。。好愛姐。
我都好愛佢。
但係佢都唔係我要遇到既，咪係床打多幾次冷陣就算啦

見到面唔知但而家嘅我尚算理性

一次機會都唔好比啦
成世個心都有條刺

B only

唉咩，男人黎。
妳比唔到幸福佢，佢走左。
妳先有資格唉。

我男人黎的, 如果好愛對方, 我願意比一次機會, 唔好理人點睇
自己揀, 仆街都要行落去, 呢D先係真男人

巴打振作呀 呢啲臭雞一出黎社會接觸過花花世界就暴露晒真本性

過來人
唔好心軟 飛
唔係你會好辛苦

岩呀，講得好 人唔好咁矯情。
男人係增值既動物。

食偉哥條野會勁吧。
女人會唔會食咩個西窄啲？

高下立見啦

最緊要巴打振作, 去做個運動, 跑個步, 諗野正面返D先

條女問題喳，
姦夫都有jj都要搵條女黎扑嫁

我諗要睇個女人值唔值得...
個人唔值得你仆你仆十萬次都冇用..
Ps 仆過...

當係上左9年免費教育。。。
被帽真係慘過食屎
建議你用返一年半載慢慢丟淡佢啦，要你忘記真係無可能，以後要帶眼識人

九年都帽左
講到我拖都唔敢拍

妳行落去啦。
第二次又出軌就放棄？
咁妳只係用次數去量度愛情，妳一啲都唔愛佢。
bullshit

如果唔放棄。妳準備變holk啦

係...雖然對方為左激情出軌
但你唔可以否定佢對你無感情喎, 可能仲愛你呢, 唔係點解會忍暪你, 大可以講分手

咁樣第一次, 比機會都係愛佢體現既一種

不過仲有下次真係要斬纜

你都搵定第二個囉

佢教會的 , 亦知我係佢男朋友

加油呀樓主..
中七畢業之後... 佢上大學 我入ive 三年感情好順利咁帽左... 不過我用左三個月時間追番佢 收埋個姦夫皮。 再用一個月時間飛左佢.........自此之後，我最愛既只有自己 。

一同二好似無分別
妳唔捨得空虛喳嫩b

有無閃卡

9年

9 年 條女乜都玩
算啦

咁盡左自己能力去救返段感情嘛

希望你會放低啦 , 你俾機會佢 , 只會戴第二頂

唔好心軟

樓主比首歌你聽下

9年一齊, 唔容易嫁嘛...

原諒佢唔難 信返佢先難
分開吧

一黎就旅行，咁係香港都唔係第一次啦

巴打振作呀
雖然9年時間真係好可貴，但你要知道家下條女唔珍惜，同第二條仔去旅行wo，對你公平咩
所以唔好諗咩仲想同佢講野，就算搵返咪又自己傷心
狠心d下定決心忘記呢段感情啦，搵多d野做等自己唔好再放咁多心思係度
希望你早日解脫

比你可以睇清楚條女

女有問題,但條狗公知道條女有仔都痴埋去都係撚樣啦

可能會搵返你嘅，
起佢比人中出大肚比人飛果時咪call你賣單囉

咁都忍得，屎都食得，廢柴也

你個名
你知唔知佢去旅行本身？

分啦，爛臭閪

超辛苦

ps 佢係耶撚 [/quote]
個男仔你識唔識[/quote]
佢教會的 , 亦知我係佢男朋友[/quote］
去佢地個堂口貼姦夫淫婦大字報、叫d牧師出手驅下咸濕鬼、起耶蘇面前𨳒柒佢條仔

我會本身係運動撚
因為佢所以頹廢左幾個星期

屌你咩

有咩所謂

咁易咩

正仆街

頂住阿樓主

點收佢皮

我會

連登日日都有帽post

努力

的確

床照定普通旅行相？
我女朋友都會同男仔frd去旅行，信得過佢無事

唔知道
條仔應該一直想溝我條女
之後等到我地嘈交就用銀彈攻勢

好多謝你

巴打支持你中出即飛
廿歲頭大把世界
佢比帽你帶你咪當叫左九年免費雞

打錯 唉

愛是麻目

你需要嘅只係時間
呢度嘅人講咩都無用
喊返一個星期，繼續生活
揾多d朋友，陪多d屋企人，
就會發現世界其實好大，
今次經歷只係人生一個小故事。
一年之後包你好返，唔會再痛
加油

用銀彈就搞得掂

咁同做雞有咩撚分別

我知道
多謝巴打

好複雜當中好多原因

去教會貼佢大字報啦
大字標題：無童貞，爽吞精

樓主加油 條女咁，不要也罷啦

屌 呢d女狗黎 九年情呀大佬
條氣點順得落

忍屎忍尿都忍 偷食都忍？屌你老母

好傷好慘 屌 d女人係咪尻架

捱

iktf bro 宜家你點呀？

仆街 仲要係耶撚
有無屌過

呢d 人要俾個棺材佢望下

算啦…呢種人...養唔熟, 男仔唔怕老, 出面大把世界啊

忍佢老未 點忍

有第一次就有第二次
一齊9年嘅女人都比帽你 值唔值得中出即飛自己唸

有 , 係前幾個月既事 , 以為係愛我先俾我 , 但原來都帽左咁耐 , 過去一年成日ig fb 多謝有我 點點點 , 真係好恐怖

先20歲頭, 唔好咁快比拍拖鎖住自己, 係咪先

現實中識唔識個姦夫

唔識
女朋友同我中學嘅時候係同一級
男嘅據我所知係高一級

樓主吹雞記得call我
雖然我唔打得 但都識用misdirection overflow幫你地
20幾年毒撚生涯練出來ge絕技

佢果陣應該唔係處？

巴打好慘
覺得要建立一個新關係好難
分左手之後已經唔想再識人 好攰

係

不過我都20頭

巴打？

絲

巴打 加油

樓豬快去求婚 擺酒個日

女仔識人易過男仔好多

唔放啦

問隻狗公你瀨佢聞唔聞倒我陣味

同ex fd左4年之後先一齊
係幾個好朋友之一
一齊左2年多
關係好似家人咁
我覺得唔俾拍拖令到大家做唔到想做既事
因為一拍拖要顧對方好多野 eg唔捨得要對方自己係HK
又唔想exchange long D 好辛苦
仲有其他原因
我就提出分手
佢話同我做唔返fd
之後好快有新女朋友
我宜家懶得識人
雖然都唔太恨
但係要同過男仔再建立友誼好難

咁你做咩要破佢處 攞佢第一次

9年都未結婚

耶撚唔係唔屌得既咩
屌 好痴線

係處

耶撚只係偽善撚代名詞

可能我唔識分啦
你做得耶撚既話 就應該遵守基督定落黎既規則
唔可以進行婚前性行爲
屌 個世界變撚到呢
耶撚可以出軌 可以扑野 可以腳踏兩船
我價值觀開始變緊

圖

咁點解樓主女友叫你唔好走？
佢想3人行？

做好自己，起碼問心無愧

唔好因為咁樣唔信愛情，繼續保持初心，總會遇到對的另一半

加油啊！

我一齊7年
前排都發現左帽左幾個月
第三者仲要係佢上司 有老婆
仲有小朋友
共勉之

講真
條女block左你同第2條仔去旅行
9成半都決定唔再揀你
你同佢講分手佢反而放低心頭大石啦
佢唔會再用個app搵返你

分啦，你唔會接受到，以後都會分。

做錯果個係佢 但受罪果個係我地

Sad
成日形住將來會帶帽

佢冇理樓豬感受，樓豬都唔洗理佢感受啦

巴打 振作

巴打加油

夜晚晚帶帽會唔會太恐怖

巴打女死女還在 下個更可愛

我仲係忘記唔到距

同你一樣 不過我拍咗十年半

巧橙

我係你一半
識十年 拍左5年幾
我啪都無啪過就分左

加油啊樓主
我都試過，啱啱發現真係痛到痴線
我係冇咩異性緣，好怕同唔再識點去識下一個
但慢慢你就會覺得自己一個都幾輕鬆
條女同條仔實唔會有好結果嫁
Stay strong!

床照？

可能好快到我

唉，巴打振作啦

巴打 飛左佢啦
幾多年唔係籍口
20歲大把本錢啦

巴打呢d野好平常, 好多人都經歷過, 唔好咁灰心
時間會沖淡一切, 過多一兩年你回頭睇返會覺得無咩大不了

再過多幾年你識到一個真係願意同你走下去既人時, 你反而仲感到恩惠

利申帽過

留名

最慘既係嗰個人都比帽你戴 嗰種感覺仲痛苦
利申：試緊

振作

傻豬 散啦 今次唔散都會有下次
就算再痛都要決絕d
仲有就係唔好做傻事

收帽仲唔想中出佢 on9

賤女人 會有報應 放心

當11年免費雞囉 同住5年
比著我係條新仔就實接受唔到 因為佢好耐以前已經食藥 晚晚中出 又玩玩具
唔知醜果個又唔係我
而家我換西屌

做乜鳩 人地戴帽都要開group招fd子

嘩巴打振作

正皮俾你個名

時間會沖淡一切
巴打加油